對家千方百計想我地割

緊急法禁蒙面
和理非遊行怕被點相,所以要戴口罩。用緊急法一定會引發遊行,但禁蒙面法令大家遊行唔可以合法地戴口罩。和理非群眾陷入兩難,風險提高會令遊行人數減少。
遊行唔比戴其實平日可以戴,我呢幾日都日日戴緊。返工放工都有同事問我。我都係照直答我無病,我係為左抗議政府既無理先日日戴口罩。平日戴口罩係100%合法,唔洗比原因,你鐘意就得。

假裝修
呢樣由七一玩到依家。就係想前線勇武手足出現過火行為,令和理非同埋外國勢力想割蓆。依家用埋黨鐵提早關站同扮設施損壞,都係想做同一樣野。
要注意揭發黨鐵造假其實係無意思。因為手足裝修黨鐵從來都無目標話要裝修幾多,比預期多左入埋手足數都係合情合理。揭發造假只係令形象更差。要argue既唔係黨鐵抹黑手足,而係黨鐵停駛不顧市民利益。交通燈都係一樣。
除此之外,裝修/裝飾唔好寫埋d太general既口號,口號係無意思,福建幫都識寫啦。要寫就寫點解佢可以獲得裝修服務,咁先唔會令人誤會。
［行動］噴牆，就應這樣。

紅裝飾方法錯哂

挑釁神獸
呢幾日平日要返工無乜人召喚神獸,但週末有活動又會有人想向神獸挑戰架喇。呢樣同假裝修一樣又係想玩大佢,令和理非同外國勢力割蓆。當出現得多就總會有幾單令人覺得過左火。
我其實出過post,不過可能太膠無人理,對唔住。()但重點係大家要向後黎出現既記者解釋清楚。反正真正召喚神獸既都係幾個人,圍觀既唔好太快散,留底講解下發生咩事。同埋人係會先入為主:「有人挑釁神獸,然後重傷倒地」同「有人重傷倒地,事源係佢挑釁神獸在先」比人感覺好唔同。要同前者既方式去遇講比記者知,唔好比個narrative變成後者。

唔好諗住勇武行動可以唔洗理民意,咩200萬民意都無用。係因為有民意先有和理非行動,和理非行動無用先解鎖左勇武方式,所以勇武方式都係建立係民意之上。雖然「不割蓆不分化不篤灰」既信念深入民心,但對家千方百計想我地割,我地都唔好太放鬆。尤其對外國勢力,「不割蓆不分化不篤灰」呢幾隻中文字佢地唔識架....

條link痴埋左後面d字
最近咁多白衫打人點算?你呢個問題問得真係好...

推